# Выполнение тестового задания.
Для выполнения выбран вариант 3.

## Тестовое задание

### Вариант 1
Сделать клон игры Doge Rescue: Draw To Save (прототип)
Обязательный основной функционал: несколько разных уровней


### Вариант 2
Сделать клон игры Shoot Up (прототип)


### Вариант 3
Сделать клон игры Chain Cube (прототип)


Покупки, реклама, баннеры скидок, лидерборды, офферы и прочая мета - не нужно. Ассеты можно брать любые, визуальная составляющая не важна. Важно, чтобы вы могли склонировать то, что видите, и возможно привнести что-то свое.
